(銀行撚入）仲有邊個可以work from home

利申：我果間已經取消咗，仲要派唔夠口罩
home office

要返工了

大貓好似仲有得work from home
利申早兩日聽人講

未知，但月初政府話部分部門彈性上班同輪班嗰陣，我個部門就立即由15-16人變咗返30人

中銀依家9日放1日
利申：分行

大貓就黎work from home 咗1個月

部門30多人，明天有20多人要上班，有約六人輪班制。

另有數人在家工作

D銀行當初都係比員工唱衰先做下野整個WFH 到咁上下就收返架啦
不過明明3,4月先係爆發高峰期 依加想收返睇得出有D銀行為做門面野當初先放WFH 妄顧員工安全

scb / Hase ok wor...
Hsbc 1dd...

明顯係
但應該好快有第二輪

back office?

BO由初四wfh到而家啦我諗

我果間因為膠層覺得wfh productivity 太低 要轉split office 叫同事兩邊走

個productivity一定會變低，仲要低好多，但係而家香港咁嘅情況，我寧願wfh啦，誇張啲講，冇wfh我會quit，始終條命就得一條

日日40幾宗確診先黎取消wfh，真係草菅人命

做狗係要人split office ...話減少人流 A去B office B去A office邊忽減少人流

坐車真心高危，分分鐘呢個星期過百，work from home 變work from hell

巴打邊間咁慘

我間公司未試過有wfh有分ab team不過係唔想一個office既人瀨左野成條team無人開工 ps:台資

我都係得split team
一條番另一team唔駛番

咪撚on9以為wfh就可以防疫

睇下星期六日條街多撚人到排晒隊就知啦

wfh咪又繼續出街玩

你都有得輪，我地係分開兩個office返只不過係將兩個office既人互掉一半

台資有撚資源咩

今個星期on返 a b team

分行只係早放左少少咁解。但又話4月應該會遲放返
應該之前俾人鬧得多先做下樣
都係唔理員工死活

same

歐美好多已經wfh ...係你department 定成間bank冇

聽過口罩都無得派

台灣唔比岀口

好多都變返正常營業時間

有朋友做銀行 好似話九龍城間恆生有職員中咗

渣打 永隆 都有

同行hi

基本上每間bank 都有 ，你係咪做好confidential 嘢 唔比你扲返屋企

唔撚想死

上海雙葉?

唔係

行山銀行疑似有職員中左肺漢肺炎

宜家爆到七彩

華僑永亨銀行 而間仆街野 到今日爆到仆街都係無任何home office嘅措施宣佈

完全唔重視員工

前幾日正苦一出外國番黎要隔離 又識即刻出email話所有人去旅行要批准 否則隔離期間一律扣AL喎

而家林奠話 希望私人機構跟機 俾員工home office / 彈性上班 而間銀行又無出聲喎

到底係反應慢定選擇性跟呀？

你班垃圾高層 同 HR

永慳銀行，永遠都慳嘅銀行

返九龍灣？

呢幾日好多銀行都中招

分行定back office ??